我喺羅湖俾人扣留咗12個鐘，你問我答

最近呢一兩個星期都聽到有唔少消息
話過關會俾公安捉
前幾日因為有緊要事所以要上去
臨去之前已經del晒相
一開頭都冇諗過會搞咁耐
點知最後俾佢哋扣留咗足足12個鐘

唔知會唔會有巴絲最近有事真係要返上去
所以想知咩盡情問，盡答

講大話死全家

del晒相
捉乜？

點解被狗扣?

過大陸關嗰陣部機唔俾我過
之後就有兩個公安過嚟帶走我

唔好解鎖

有冇發夢同摘過名？

哇咁撚誇張

入左黑名單？

上去前有冇俾狗拉過或查過老身？

有冇叫雞？

之前俾狗咬過?

佢咩都唔會同你講
冇原因乜都冇
純粹叫你喺到等

利申 成日發夢
但626嗰晚發夢喺修頓嗰邊俾狗圍check咗身分證

冇得唔解
唔解就會捉你去派出所過幾晚

明曬

有

依家冇叫都俾人屈叫雞啦

最後係拒絕入大陸境？

巴打，你坐佐十二個鐘。
有冇簽咩文件？
最後點解放你走
有冇多少少詳情
我黎緊都有要事要返一返大陸。而家好驚

邊個關

你用乜型號手機？

標題寫咗羅湖

冇

佢問我嗰陣
我話一次都冇出過去遊行示威
佢問點解有相
我話平時wtsapp grp啲人會send
自動download就會收到

你個利伸就係重點
名已留大陸

未瞓醒，Thanks

姐係過果部人面識別機已經知你有發過夢

恐撚怖

簽咗三份

第一份係正式搜你身嘅文件
入面有寫你個名，喺羅湖關口被搜同埋時間

第二份係搜完你身發現冇違禁品
呢個要睇得好清楚先好簽
要記住係寫住冇先好簽

第三份就特別啲，要吸手印同簽名
係叫你寫自己嘅個人資料俾佢
包括電話no. 住址 工作地址
同6月到依家有冇出過去遊行示威
冇就寫冇，有就要列名去邊做過咩

其實咁耐我都係keep住等
係後尾有一男一女係咁check我電話
問完我嘢就放我走

Reddit 幫推!!!!

羅湖口岸

已經有人臉辨識

iphone

我諗就係
所以唔關del唔del相或者電話入面有啲咩事了

咁ANDRIOD都係要洗機先過關

應該好快，我個fd上次翻去比人周到，都係留咗一個鐘就放翻出黎

咁樣要12個鐘？

Ching 最後填咗有去遊行示威？有無填哂咁多次

呢一世都唔會再去支那

係呀我屌佢老母

823

平安番黎就好

簽左悔過書未?
部機有冇多左兩個APP?

我死口唔認，寫咗一次都冇參與過示威
但隔離個巴打好堅，認自己去咗兩次
但見到佢要長篇大論寫明邊個地方，企咩位
做過啲咩

即係仆街黑警將資料交比大陸？

寫咗話唔會參加遊行示威呢啲活動
暫時睇唔到有
會唔會係有得收埋？

但你唔係比人摘過名咩？

9估:IPHONE應該冇事

有無check 你有無裝tg 同 lihkg

呢個唔係型號！係牌子！
呢個唔係型號！係牌子
呢個唔係型號！係牌子

我話我自己嗰晚去飲酒飲到夜一夜
見到有一班人衝過嚟
自己就冇啦啦俾人圍埋一份

我電話好多飲酒相
佢又好似真係信

between我覺得佢哋都幾蠢
唔知係扮定點
好多嘢都唔識用唔識check

同埋入到去佢哋唔問最後唔好講咁多嘢
真係要答嘅話點到即止就ok

我去之前del咗tg
lihkg佢唔識睇

強烈懷疑佢哋已經係香港唔同地方已經有cam
可能係遊行嘅時候派人落黎影
可能有裝cam既地方交片上去俾後台系統認人

過關嗰時人面辨識認到你就截停

事後對中國既處事手法係點睇??

點解無撑警 阿b ， 大灣肥西相

一定扣啦

其實如果無落黑名單，最多係放大黎睇相。
其次係WhatsApp and 微信既對話

利申: 我一星期上去一次，次次都比人捉去睇手機

依啲時勢
發過夢又仲返緊蝗蟈既 好自為之啦

辦事效率好撚低
態度又好撚差
一嚟到會兇9你先
後尾先會好少少
但成個過程都係有佢講冇你講

擺撚住一副佢就係法律嘅樣對撚住你

除左cam, 有幾單都係比狗抄過名， 即係連個名單都比埋支那，真係好L黑暗

洗鬼周圍裝咩地鐵裝晒你有得避咩
不

搜身有無分男搜男咁樣

你有無收到818 sms 通知你 中區多人？

短期內有冇勇氣再回中國?

有
我女仔俾返女搜

1. 巴打咩年齡層
2. 係咪多數捉age 16~30 嘅人

其實買第二部電話，咪唔駛煩住要del相。

你等如自爆左

冇
都唔撚會再返

面容識別系統？

90後

係

巴打可唔可以俾多少少證明（唔駛透露身份嘅），否則懷疑你散播白色恐怖，阻嚇工作上必須要去大陸嘅兄弟遠離呢場運動…

事到如今
我覺得未必關電話事
係佢scan到你個樣出過去
又或者啲狗俾咗張list大陸

資料被送中了

又係黑警送中

一定係想凶你

er可以點俾？

Push

好似每個被扣既人都係去過發夢又抄過牌

12個鐘突登係唔放你定佢捉親都12個鐘
12個鐘入面對你人唔人道 姐係有無比水/食物你 同埋比唔比你通知屋企人

公安仲好過香港d狗

其實應該文宣做大佢
同國際社會講支那係幾痴線

抄牌唔知
但發夢真
同埋好多都會認
不過多數都只係認去過6月嘅
因為6月都係合法同冇咁亂

之前見到有班人影相再we7俾人，俾人發現就扮死狗say sorry，btw資料好有可能已經去資料庫

有d係on9唔清機
明知自己上去都唔delete相

特登唔放我
有其他人嚟咗兩三個鐘就走咗

有水冇嘢食
但完全唔撚敢飲
唔俾通知屋企人
由佢捉你嗰一刻開始你一秒都用唔到部電話
聽撚住部電話響佢會幫你cut線

無去過都知你是？
呢排都唔好上大陸玩好過。

咪撚咁講
一督屎同兩督屎分別

係cam加影你大頭，冇遮面和理非是高危一族

想
但可以點做？

太乾淨部機都出事

其實冇人唔知中國痴線
差在詳細陳述嘅文書

講樣野你地知 公司同事 已FC

佢要返大陸做野 有一次係過關返去大陸
被捉入房 交出電話手提電腦
最後咩都冇同你講剪左佢本回鄉証

利申 有發過夢

我611晚都係，唉
以後唔洗去中國

呢個真
佢會係咁chur你
問你係咪有第二部機收埋咗

咁我回鄉證又冇事

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

叫你簽嗰幾份嘢有無任何一份留底？

如果去大陸工作，有無任何呢段期間嘅報銷單據（食飯、搭車）？

加個名po上嚟咪得…

帶後備機都係唔好洗得太乾淨，入d生活相，普通app落去

燒咗回鄉証未

點解突登唔放你 認左既發夢次數多/你唔合作？
利申 下星期一要去一去大陸 咁危不如都係算

所以話發夢既好大機會比人大搜捕

仆街啦 根本唔番得大陸

冇，一份都冇

唔係因為工作先去
我嗰晚出返嚟都已經夜晚11點
最後直接返香港算

打死都要話有人知你返左大陸，如果唔係被消失就pk

你岩，應該係香港d警犬仲衰過大陸d狗

我冇認到都冇唔合作
我自己都黑人問號

屌 真係咪鬼番大陸

警狗九成九有將名單交俾大陸。
幫推

即係話通訊啲人資料已經外洩
如果tg有人唔記得轉隱藏就

都估到一早將資料pass哂過大陸
香港已經無機制可以有效制衡政府機關
壞左既野要成個換新

apple先係牌子喎

我當日同行有兩個男仔
佢哋係咁打電話嚟我都冇得聽
佢哋唔會俾你聯絡任何人

所以真係逼不得已要返大陸
記得話俾人知
過左大半日都聯絡唔到就知咩事

唔撚會

人無事就算 無被消失算係咁

我諗唔係交
已經係系統自動連哂
大陸隨便睇到

點解自動送中？

有冇登記過回鄉證嘅e道

蘋果同連登apps使唔使刪？

仆佢個街。新疆2.0

true

有
就係過大陸個e道過唔到

都唔撚明已經咁撚多比公安搞過
都仲係要死去大陸，都唔知咩心態

上到去最好刪啦其實
但我兩個都冇刪
佢兩個都冇睇到

係咪仲未識lihkg？

有嘅我覺得係極危險
因為本身登記e道就要人面辨識
有申請過嘅應該你嘅面容資料已經入左大數據資料庫

計埋北京飛機個巴打，即係69同626抄牌都瀨野

遊行有一次話有新計法，好強調維園出先計！大家都中招！

一陣搵幾個制旗話你顛覆國家政權，
冇十年都唔洗走

有冇人呢段時間去過澳門
想知澳門會唔會check

有冇問佢係香港合法遊行示威有乜問題？

返大陸為咩?明知咁恐怖 又講到憎大陸 如果唔係為公事 我覺得你地仲要上都幾搞笑

咪鬼返大陸啦！

影咩相？影個海關？

打到你仆街又唔放

有冇人知過澳門安唔安全

呢份野一定係流
屌你，第一 講tg個part流到仆街，香港都無實名登記，原全理解佢點查
第二 中聯辦個日入黑先去仲要民居，你可以話佢用軍用夜視鏡，但咁夜咁黑咁多人，點樣做到高清又咁岩影到個事主， 9成9成9係流

佢話冇問題
但會俾說話你聽
話香港就係中國嘅一部分
中國好香港就好
所以我哋要好好愛國

屌你老母

屋企親戚嗰邊有事

唔會再返

我都覺

好多真係為公事
琴日差D比公司送中
要主動申報69比人抄左牌先放過我

提返先
佢捉咗你之後仲會影你相
當你係犯咁影

佢比狗抄過牌呀

有冇要你入fb/ig?

夏蟲不可語冰
i get you bro?

中央痴撚線，少啲上去，減低消費，攬炒啦⋯⋯

冇

朋友sd黎 fc唔到

...
hello

地址 電話 工作 真填?
如果係我，我一定老up比佢

十幾年前已有。澳門。

即係有啦

9up的

緊火想上大陸叫雞

工作就真嘅
因為近港島方便我講嘢

你都戇鳩
個撚個開Post嘅都話上去食飯、飲野
真係做嘢嗰啲一撚早知道會check電話
連大陸人搭地鐵都識袋兩部電話啦

話人傻閪唔該醒少少先

但個重點係電話冇問題都俾人扣留呀嘛

唔係個個人住公屋，可以唔返工！

唔關電話事，亦唔係咩人面辨識
你比狗咬過，id number一定會上咗大陸
情況同某啲學生會入唔到澳門一樣
過唔到，係必然會發生嘅事

大佬，大家都唔想邊個有事
唔好心存僥倖，後生嘅、比狗咬過嘅
唔係非去不可嘅就咪撚入鬼國境
有啲嘢博唔過，照顧好自己，好唔好？

好地地真係唔會上去，風頭火勢

之前有Post講 警務資訊交流系統
證實中國公安同香港警方資訊係互通

有無人記得

假設你要再去
佢都唔會比你入境

有邊個唔知支那痴線

我夠知啦屌，咪就係抄撚過牌人面識別就搵到你

你當我戇鳩咩

去支那托撚咩
我連張支那卡都無

咁未話 大陸用大陸 card 用另一部機 平時喺香港唔用
香港部機唔攞 反正喺大陸咩9apps都用唔到

FB有條片 比2個公安係羅湖夾住 唔通就係你

完，你仲會比人check多2次
5年前就係咁

樓主好似話係緊要事，冇話係同工作有關
乜撚嘢事啊你

你有冇睇清楚人哋寫咩⋯⋯
人哋係過緊內地關e道已經顯示唔俾過
資料已被送中啊

你用邊個台？

抵死啦
仲返大陸

邊條

基本啦嘛，澳門之前成日係咁啦
點會覺得好出奇架...

人仔

影大頭

咁佢點翻上去？

琴晚咁岩FB睇到

唔好再散播白色恐怖

之前好多大學學生會嘅都入唔到
澳門都係鎖你一陣
未必好似大陸咁恐怖
但都無謂搏啦嘛？
特別比狗查過Id嗰啲啊

你好想返去?

推 同問

仆街政權

講大話死全家呀屌

點解仲要搏？

有鬼影大頭相羅。而且針孔鏡可以藏於頭盔內。

香港警比得資料大陸，大陸都可比返轉頭，你認左，有晒你名，事後周你就

「冇」字加兩橫就係「有」

你都on9，發生緊好撚多，你發完夢番下去囉

冇得返

未入境點叫

放你一馬算好，逼你去先大獲

屋企做緊野都收到，SMT

鬥無恥，死口否認，張相個人唔係我黎，明明係 PHOTOSHOP黎，或人有相似，我冇用TG，有人盜用我資料

有病食藥 OK?
仲要覺得自己撚緊人
你都幾撚幽默

唔帶電話會唔會可以？
或者3310？

流唔流就唔知
但真係要戴口罩囉
好多人冇啲安全意識 傳染病咁嚴重都唔戴

仲衰過去北韓

係呀，二百萬人唔可以上大陸
諗起都覺得興奮

寫住址
你認真寫？

要公幹既話最好預備定一部乾淨既後備機

文件入面係用“冇” 定係“無”？
冇加兩劃就係有
樓豬小心

唔小心寫錯咗個地址

比我都會

明天會番一番大陸
無俾人抄過牌但唔知有無俾人影到相
有無咩要注意下？

有無被屌屎忽？

佢係寫沒有
會唔會刪咗個沒字當我有

只限匪犬通公安，公安唔會通匪犬，何來互通？

唔好著黑色衫

一定要上中國公事都算
點解仲有咁多人飲飲食食都上
仲要發過夢

同del相

本身今日要去支那做嘢 扮病唔去算 工冇唔緊要 去到比人捉就咩私隱都冇晒

今晚7點人鏈

好多人都仲係心存僥倖

勿入匪區

一早都話個系統同大陸連咗

講到咁白好咩
下個巴打再比人扣留仲可唔可以用同一招

有無證明先？？
玩到cam + AI + 和理非都搞？
咪白色恐怖住...

你真係睇小大陸個人面識別系統
帶口罩都可以認到呀

無乜必要唔好番大陸啦

重有一本本回鄉証？

死雞撐飯蓋

應該係

但暫時睇都好似係被人抄左牌既巴打出事

帶部空機去會唔會俾人周？

打錯 卡

俾狗咬過唔帶電話都拉得喇，冇聽過(中港通)咩？

咁果啲抵撚死啦 依啲時勢仲要躝去大陸玩
你話返工又要養家迫到埋身都無計

其實是有id no.

我唔會返去 亦都相信發生緊
但不如推下行動post.

好多手足已經知中國會查唔會去

無話你講大話
與其係咁煲到大家咁撚驚, 大家愈驚 就會愈用呢啲方法打沉大家
不如推多啲行動post

相信好多手足都知去中國係會比人check

香港黑警同內地公安有互報機制，相信俾狗記過身份證嘅手足全部都被報晒上去

姐係你覺得就算發夢果時比人抄個牌
比人影到個樣都出事？

利申：
成日發夢 無比狗抄過牌 每次出去都有戴口罩同帽
但有一次有不反對通知書既遊行中寫緊連儂
抬頭果下發現見到有個呀嬸係咁影我
擔心ing

可能有人起示威者底 (TG GROUP), 然後交去 , 所以入了database. 可否有高人逆向而行, 將藍絲的起底料舉報, 魚目混豬.

屌，即係呢12個鐘係強制國情教育

依家對家嘅手段唔係叫大家唔好去大陸，係令到因為工作關係一定要去大陸嘅巴打同呢場運動割𥱊啊！

當白色恐怖全面進入香港嘅時候，好多需要返工養家嘅兄弟都會被逼滅聲…

我哋要做嘅重點，唔係去散播呢種恐怖，而係令大家明白，做好心理準備去面對，唔好驚唔好慣，一齊想辦法應對…

唔係因為公事依家呢個時勢返去真係自殺咁款癲撚到..

去澳門通常唔check
番香港有40%會check
我試過番香港連續2日都比人check
其他人一大袋或一個行李唔check check我呢個咁細袋

[8.23香港之路]邊個站最多學生妹 應該去邊個站好?

有冇得叫外賣食

佢唔洗打你 但大陸係可以將你旡限期拘留調查 冇滿48小時要放人

捉你唔關過關部機有人面識別事.

係你係香港被抄牌, 又或是俾国安影咗大頭, 佢攞你ID關聯返落你回鄉証度, 又或是用你大頭樣對照回鄉証人面識別紀錄搵你出嚟, 咁過關時就會捉到你.

仲有D豬隊友過關時被捉發現有散步相, 佢就會copy你個電話, whatsapp, TG contact 同message, 咁成隊人都俾佢起底, 真係多得你唔少

黎緊做野要飛大陸,淨係行過一兩次遊行,不嬲都會帶兩部電話去,但想問帶兩部咁主機可以點收放袋我諗佢搜袋都會搵到啦

推

現場聽到會好撚想反駁
不過一駁就走唔到...

咩返去呀？
係去中國係去。
咁有時都可以去揼下骨架大佬
發夢唔撚攰㗎？

我有fd都係626留個名，上廣州，舊電話跟身，順利過關同返香港

真係要小心睇， 如果好似啊柒咁冇睇就填左出捉去打靶嫁啦

有口罩都認到應該冇可能。

屌真係好撚恐怖
回支證都剪埋
一定唔會再番大陸

呢3份野感覺好奇怪，又恐怖

有冇飯食？

咁都有得笑

有咩事呢排都唔好去支那就最安全

琴日先有條片影完
唔好咁傻 佢地真係做到

有摘過名，甚至以前摘過名斬唔好上去

最好都唔好番啦
比人扣十二粒鐘好好玩咩
一係買部空機dl支持警察啲相算罷啦

未抄過牌回鄉証應未有問題佢現都係行人抽查啫扮到成隻大陸豬咁穩陣D一路行一路講幾句蝗語扮揾人

比狗炒過牌
大陸拎左啲資料又點樣去識別？
就係用人面識別，一行認到係你係個list入面就捉走你

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

咁其實唔係叫認到
只係佢"有殺錯無放過", match 超50% 已經拉左你先, 勁恐怖

想係深圳戶口度拎返哂d錢落黎

得罪都要講
唔好講「返上去」、「返大陸」
中國唔係你既家，你係唔需要返去
中國亦唔係大陸
台灣叫中國係大陸係因為中華民國宣稱擁有大陸主權，中共既廣闊國土自然成為台灣人口中既大陸
但香港既唔係台灣，亦唔係中國，係完全冇需要稱中國做大陸

真係唔關著咩色衫事, 壯年男子十個有九個都會被邀請去檢查

如果每次都要有心理準備當自己一定會俾人check

咁咪好囉

咁你俾人扣左全日，仲幫到親戚手？

咪係
支那根本有其他渠道抄左班人資料
或者黑狗響任何場合抄過牌會比埋支那
又或者唔理你乜水
10-30都捉左去審先

根本電話唔係第一樣衰既野
乾淨機都係緊要
但電話唔係比人截查原因

成班偽善撚
咁撚憎支那，又要賺支那錢
最撚討厭果啲口講反支那，又要淘寶又要喜茶
番中資公司。
係就決絕啲啦 學我剪撚左回鄉證

話緊你啊 撚樣們

7月尾開始年紀大嘅亦有抽查電話中有料到嘅中招 多數要1O幾至2O個鐘拘留

有d假咁 近來d過關扣留

一定

有冇得唔番？
摘過都出事

想屌好耐

agree

係唔係20幾人共用牙刷?

卡都剪能埋

就正是反送中暫緩，唔係有上無落
文宣要加把勁

洗咗部機佢啦 鄰國啲監控技術唔好睇小

真正既警黑合作
香港最大犯罪組織與全球最大黑社會合作

有無被抽dna

push

聽晚返嚟匯報吓

五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

真係好恐怖，好黑暗，出來示威係基本人權，呢個極權國家，白色恐怖

係咪應該排人手過境好過用e道？
我指大陸果邊

真心問del fb WhatsApp。微信轉小號
電話英文系統work唔work

會 人地識用IPHONE 架
「最近刪除 」一定有睇
親身試過 好彩係唔關事既相

屌 好撚驚 星期6要寄野比大陸親戚 番一番唔帶電話會唔會更可疑?

無論咩時候都唔應該去大陸玩呀嘛。

最好只帶一部 (當然唔好咩APP都無 一定懷疑你)
另一部主機唔好收埋直頭唔好帶啦 周到你收埋唔申報 煩撚死你

洗機改晒ac密碼啦

我4日前飛左上海，咩事都無。。。

我番搭船中山，查都冇查

我搭船番中山，查都冇查

有無開通一卡兩號？

「千字文」毋忘初衷，我「反思」故我在

坐飛機果D 唔知啦
你陸路過關隨機抽人查袋查電話
中既機率超大 近2,3個星期誇張左勁多
之前都係一張檯仔 而家起碼8張檯仔左右

究竟有無人試過去遊行但無摘過名都比人查?

個人資料可唔可以寫假野

其實如果真係要上去，帶另一部電話/唔帶電話 係咪會好啲呢

或者巴打答咗我無睇
我好奇想知巴打點解會上大陸？
單純係出差定其他事？

條片似打交多D公安裝備已作拘捕行動，應末查。

人在澳門，不過之前冇比狗抄牌，淨係去過夢遊，同上過立場認有去夢遊

澳門最多係遺反

住址第日公安咪有可能會上門拉人

佢想點

咁咪轉工，搵份唔需要北上嘅工囉

好撚彩7月中去左大陸追完球會
之後真係請我都唔撚送中
張送中卡雖然今年先續但係剪得

你係真唔係？我上個禮拜先上去，俾佢捉住佐入屏風裡面，先查回鄉證，
然後再check手機，check手機果個是但掃你的個相簿見到無果d相就已經可以走，翻黎既時候都有俾人check，今次連手機都唔洗check，淨係查你回鄉證，問你翻大陸做咩,答完就可以走。

人治阿麻

點解去大陸？係咪鬼？

大陸果邊好快會知道連登app，建議最好del埋連登，唔好睇小敵人，唔好當敵人係蠢人，所有嘅考慮都要假設敵方已掌握一切情報嘅狀態去考慮，輕敵，你就會輸，大家真係要小心

俾人抽查過

唔似特登搵我查，因為當時係成堆人過關，隨便叫幾個人，呀伯都俾查

Check我電話個時，我話呢部電話係大陸用，香港有另一部無帶上黎

再加一句，你睇左上角，係中國移動（簡體字），事實係一卡兩號

佢係咁易掃下我部電話就放我，袋都冇查

成個過程唔洗3分鐘

帶口罩有時都開到IPHONE人臉鎖bo
依家仲要講緊更先進既識別系統

up

班狗 仲話冇比資料支那

咩機唔比你過....
行李過帶個部定人面?

之前有無去WEIBO之類發表言論?
有無同YOUTUBE啲5毛舌戰?

e道個部

肯定係抄左你身份證問題

雨革時，有朋友被抄身份證
之後澳門就過唔到

唔洗咁激又屌又盛既
唔係個個都返大陸去吃喝玩樂既
有啲人真係唔想返但逼住要返
屋企老人家入左醫院唔通唔去睇佢咩
光復香港之餘都要盡孝行架

你係名單啦姐係

咁你番落黎香港個陣有無D咩事

唔止香港人 我有個大陸fd 佢話都比人查

咁捉硬 抄牌等於玩完加清算
唔洗運動完啦 依家都開始批鬥加差佬共產黨清算

黑警死全家

612比人查左
表示終於唔洗去支那

一定搜到
平時有冇出去發夢先？

6332525， 咪番去

歷史重演
輸就香港正式淪陷

咁好彩...

其實哩個原因好現實
但咁講係咪唔收貨？

一塊一塊指甲扯落黎，我睇你忍到幾耐

水已吹。討論完結

其實無得搞
人治地方
你用傻瓜機佢都會話你身有屎所以換第2部電話

黨一定唔會比飯食
好似打仗比人捉咗然後嚴刑逼供
冇咁上下意志力會頂唔住

12個鐘都係口岸等？有無帶你去其他地方？

我自己電話都係英文系統
個人覺得冇咁大影響

至於fb wts
佢唔會check得好仔細
反而相就搵得好勁

we7佢就會驚你散播消息俾啲同胞知
del晒自己講過有關於呢單嘢嘅文字圖片就ok

唔帶真係仲可疑
不過佢搜完你身應該吹你唔漲

唔好啦， 個地方冇錯架， 個地球冇錯架 係政權錯姐， 點解唔番

我嗰陣啲個人資料唔小心寫錯晒

sas有個訓練就係屈意志力去應對被俘虜時既情況

上面講咗
親戚嗰邊有事要返去

我同行嗰兩個男仔正正就係咁
嗰陣未過大陸關
係過大陸關前一刻

反而我自己唔需要入去
我就諗梗竟然咁好彩
點知
出事

依家連登好多鬼， 未有實際證明唔信曬， 因為我個人未過過大陸關， 唔知係咪真，

唔係臨去之前已經del晒相?

係

佢又收貨喎

口岸嗰邊啲房入面

仲有幾張del漏咗

大家要明一樣野。
人有相似。
見到自己大頭都咪認。
大陸人面辨識其實好流，佢哋都係估估下。

所以會用技巧(兇你)來套你口供！！！

口供好重要！！！
咪認a!!!!!
表現自然啲。

呢個真

係咪得羅湖先咁樣捉人入去

深圳灣呢？福田呢？西九呢？

其實係咪同佢合作，反而會早d放你
橫掂係大陸都唔得say no架啦

咪撚推樓主去死啦，信唔信自己判斷啦

一鳩樣，基本上逢後生就check

係
個人認為少出聲為妙

「姐係比人抄過牌再過果部人面識別機已經知你有發過夢」

寫好少少唔撚得嘅

其實做乜仲要返，就算工幹都不了，被屈叫雞都要坐14日監。最斃係你唔知大陸掌握你幾多嘢，就算你無勇武，可能佢都點左你相

挑你老尾明就得啦

我重申一次， 個地方， 個地球係無錯架， 係政權有錯， 中國依個地理地方同入面既野係美好冇錯的

我同事話佢俾人check significant location

有無全裸搜身，通櫃

啲紅媒係咁叫你除口
罩都知咩事

屌 唔信個d 咪去過一轉囉 呃你有寶咩 提下大家又覺得分化緊要上去做野嘅手足

其實點解到今日仲講返大陸?
返? 大陸?

去支那
唔係支那都係去中國

港豬澳大橋呢咁問

痴撚線， 個個好似你咁唔做野或者重讀梗中學？

咪就係

暫時CONFIRM 比狗抄過證一定會著燈+12小時最低消費

我之前7月及8月都返過大陸，2次都被截查。

7月落馬洲過關，著黑衫。
問去邊，搜袋搜身，無check電話。

8月羅湖過關，著粉紅衫。
搜袋，check電話。
（帶已洗舊機，無任何相，無通訊app，check機條友問點解部機咩都冇，我話我部電話拎咗去維修，呢部機係維修公司借我用，所以咩都冇，佢㩒多幾野之後就放我走。）

人臉識別一定係真 仲有香港差佬查身份證係call上台係容易俾人keep record
過關無啦啦截停你 一定有系統原因 中國最講科技 5洗質疑

有朋友成日來往支那嘅就話後生仔加黑衫係高危，基本上一定叫你埋去check。其實覺得佢地種思維好on9，着黑色衫就係可疑

唔係工作需要唔好上啦

我上個星期無事wo 剩係check 袋 手機

依都你未殺人都比人屈殺人啦
即係你有殺人啦
你個腦裝屎嫁

拎部新電話再加部開唔到嘅壞電話，就話拎去華強北維修，有無得諗

澳門返香港都check?
好似支那咁check電話?

屌你屎忽死唔認錯

而家係黑暗時代 係被整個政府圍攻

咁其實想人點
有示威相又唔得
乾淨清白又唔得

你老尾閪樓主都講到明比人抄撚左牌，咁我follow 佢果句再講我呢句有乜撚問題，自己misunderstanding 又話鳩我

留返d錢消費良心企業

有冇抽血?

講真而家最好唔好返大陸
逼不得意都帶個全身的傻瓜電話冇個人資料同social media的

冇抽血

最好可能係喺手機save啲垃圾藍屍文宣，如果佢知你去過發夢，問起就話已經黃轉藍，認識到都係黨好國好，我諗講到咁都唔會話駁你掛

好撚串喎撚樣 仲未知自己柒乜？

佢過關比人捉使撚人面識別？回鄉卡match抄過嘅身份證已經得啦

似CHECK錢多D 我幾個月前出入澳門都比人睇過袋
碼頭 香港關口捉超資(帶超過12萬冇申報)捉得好嚴 有澳門朋友都中過

你部電話介面用英文定中文？

英文

苦練多年輕功水上飄終於可以大派用場

遊行時總有啲呀叔呀嬸喺天橋企定定 手機/鏡頭長期對住遊行路線 而且係正面落去 我覺得關事

有手足過澳門都入唔到境

咁佢唔會check你WhatsApp對話咩

一定係狗比資料架啦
咩cam乜cam支那無咁勁

你WhatsApp group d 人多得你唔小 仆街 d no. 比人save 晒

我老母仲覺得自己唔係政客一定無事

用微信都好大機會會出事（預左俾你地屌用支那app）
我只不過係group打左的超敏感野，一日都無，就要我交個人資料，如果唔係無得用。邊的野或者叫我po相就唔啦，group友都有上
利申：老作出街死

你有有帶喼番？佢地有冇check埋？

［突發］新白宮聯署上線，要求制裁協助共產黨打壓香港人的企業

如果只參與民陣幾次和理非遊行你會唔會講,個個冇口罩可能已影到

要大肆宣傳set 一個deadline.
講明若果deadline前政府都唔回應五大訴求, 會行動升級 後果自負

用意: 先小人後君子
1)迫使政府回應
2)市民有心理準備當日會有行動
3)令市民知道當天有行動係源於政府唔回應
(令佢地明白若果政府肯回應就唔會有行動阻礙到佢番工, 出街)

1) 五大訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況, 解散、追究及重組警隊
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

[下一步棋] 救香港 Set Deadline 行動升級 (幫推)

師兄要剪 姐係羅過返過啦
我直情冇羅過呀

最好就係唔好去
出事就要合作，香港就話可以忍 大陸就唔得

剩係靠cam得既, 班狗就唔使抄資料啦

袋求其搵下,
佢地重點搵電子野

無錯
一定係抄左牌嘅 成pack拎哂上去
就入左特別照顧人士名單

其實佢要唔比你去澳門去深圳，唔洗一定被抄過身份證
雨革時好多學生會成員都係無被人抄過，結果都係入唔到澳門

上兩星期去左無事
我係經港珠澳用e道
利申: 和理非無比狗check過id

所以話一張相就認得人
我真係唔會信

最多係縮小個POOL

你岀去遊行有無比人炒過身分證？

對支那人就得
支那d database好先進
香港政府仲係好撚落後

工作都要嗱嗱淋轉工啦

試下坐鳩鐵上去。香港過哂2關...

出得去就預左唔會再返大陸

有無check到會裝back door嘢係你手機度

我前日星期三公幹，即日來回經福田，無check我

我覺得真係隨機，是旦叫人入去check

你有冇發過夢 有的話 有冇戴口罩？

只洗機無用架

仲有雲端呀

自動upload雲端要小心啦

我反而好奇如果去之前裝哂d 撐警相
但又被捕獲有遊行示威 唔知d 公安會點處理
例如老吹心裡撐警 但收錢遊行

無穿無爛已好彩 !

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

收到

之前陪人去深圳灣口岸

唔帶聯絡麻煩

淨係和平遊行過一兩次,都冇咩影過相,冇比人查過身份證果D

Pls sign for BNO given full BC
And pls help to spread out.

文明過香港

我仲要飛唔少次唯一一次陸路應該係廣州,其他都係飛

樓主咪話部機唔俾佢過囉
一早入哂黑名單仲洗鬼人面識別

你係咪最近俾人抄咗身分證?

CLS

呢樣真 其實好多公安都係和理非
只係冇咩法律意識 上頭話咩就咩
你唔搞麻煩野 佢地話鳩之你

香港係咪都兇 係咪都拉 係咪都打 惡撚過公安

上星期我上深圳參加醫學會議

又係查手機 我帶平時醫院果部手機 佢都話2016年到而家咩相都冇
係咪有第二部電話
我show埋醫院張證都坐咗兩個鐘先走得

如果冇比狗check過會唔會有事
利申 有時發夢冇帶口罩

乜咁唔小心呀

有冇全身搜 冇爬文sor

有無比人搜身 有無比飯你食

點樣叫你交個人資料

死都唔去鬼國，親戚死咗都唔去
叫佢地俾個戶口入帛金算🙄

嘩屌佢老味，想餓死你迫供？

你話upload咗啲相，唔喺手機度囉

要唔要除晒衫 光豬搜

你冇攞過係咪好威啊依家使唔使頒個獎俾你添啊
你估個個返大陸都係吃喝玩樂啊

問下佢地撐唔撐警，
藍絲嘅，帛金都慳返，去多幾次遊行撐警咪有錢袋囉
大國掘起，佢有錢過你

沒錯，以下我本人上星期在深圳灣口岸親身經歷

當日送人上車，只帶了一部洗完機的iphone
一過香港關口，就發現多了這些黑色布幕，見似香港人就帶入去查行李手機
人家一堆行李看兩眼就走，我就被人問「點解手機連個社交軟都冇」
「你點解一張相片都冇影」「點解電話一個聯絡人都冇」
最後突然有另一個公安走過來看了我和部iphone之後才放我走

利申 由6月開始經常發夢

係喎，公安有糧出就得咪搞咁多野，香港就惡過西私刑酷刑乜都齊

有人好威威屌柒人咪大番你lor

話你聽
有羅過咁就唔好咁撚威屌柒人僞善啦
傻西

我一般見到既係before你係閘機前排隊，就被叫去搜
而你係嚮拍左回鄉證過緊閘機時，被識別出，然後被扣？

我果部係勁耐以前啲Sony Ericsson
淨係聽電話收call收message

繼續飲喜茶啦屌你

大陸係只要搵緊證據就可以拘留你
就算無罪都可能已經坐左兩三年

只要佢係審訊期間搵到新證據
你又可以重申排過期等上庭

所以就算告你唔入用呢招都可以有排坐

點解你要送頭？ 返上去做咩？

有咩緊要過反送中？

口裡說不，身體很誠實

我只有$500
佢地個次身都搜埋 我屌
唔知係黑仔定樣衰得制

可以睇住佢check?

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

睇咩對話？

隨機咁睇幾個，我覺得佢係想睇下有冇遊行既訊息

我個媽呢幾日翻大陸都比人check,青年人係有第二條隊check，check得好嚴

11月去武漢好驚

Anyway 小心為上最好
發夢帶口罩

本黎香港id no 都寫埋係回鄉卡

香港電影欠香港人一場革命

而家係香港申請回鄉卡己經多左程序，就係照樣

自助果個認你瞳孔

吓
依家咁癲架咩

用啲舊電話返大陸啦
Del晒啲野佢

有fd話唔記得密碼，公安叫佢坐喺間房度，坐到諗到密碼為止。

係
十年前交表比錢就搞掂
而家要比佢影一次
明明有交相仲要影

明顯人臉辦識

二手放咗佢啦

全部都係捉男人，女人（暫時）唔會捉

+男人

冇改錯名

人人舉報

西九站應該未有check

認真呢 前排有D事返一返大陸冇del tg
唔小心畀人捉到入面有好多野
然後作左個故仔佢就俾我del tg
然後比我走

大搜捕
其實咁拎唔拎到政治庇護？

落馬洲關係有兩條友random 咁叫啲人入去check, 係未過人臉識別機嘅，嗰兩條友亦冇睇住個mon 發現邊條友似有問題先叫入去，所以同認到你個樣再捉入去係冇關

我朋友比公安逗過一次(有發夢)
之後佢斬腳指避沙蟲
去深圳經港珠澳去珠海再搭車去深圳

即係果句,你樣衰都會比公安逗

要靠大陸先至 run 到嘅 business，唔死都冇用，執柒咗佢啦

唔會講

之後就比張當日影到你既相比你睇

有
但唔需要除晒衫

有搜身
冇飯食

唔需要

對

我有兩個同行嘅男仔就係過機前俾人check
check咗大約10分鐘就完
而我就過梗部機被識別出

冇本事搵份唔需要北上嘅工？

再者，經濟攬炒係大家嘅共識，總要有人流第一滴血

今時今日只有港豬先至會在意自己份工

又作

有啦

有冇比人通櫃?

去厠所呢 會唔會比人望住去

冇點飲水所以我冇去過 死忍
嗰到全部都係男公安

我見隔離啲男仔去都會俾人望住去

你問就要答？

又要經濟攬炒但又唔捨得冇咗份工，食屎啦你

你呃我。連登友係永遠都唔會返大6

好撚慘姐

我都希望我係講大話
12個鐘嗰種無助感真係...

女係會捉嘅
琴日（22／8）4個朋友返去，4個都係女，返嚟時其中兩個比較好樣嘅俾人捉咗入去查
睇咗下電話，問有冇去遊行，然後就放咗

但我入去嗰陣全仔
一條女都冇

sor 9 係21號
大約10：30pm 左右
自膠
停留咗10 分鐘左右

打少左隻字

姐係你覺得就算發夢時無^比人抄過牌
比人影到個樣都出事？

勇武留意🗣🗣🗣
廣傳，老闆超好人，肯定全港最平
Cap帽黑色＄15。冰袖＄10
九龍深水埗長沙灣道239號(近爭鮮)

反共又會有事要上去
叫雞就叫雞

普通del？定係會去recent del要再del多次？

著印住中國國旗或者我愛中國既衫過關係咪安全？

要

但師兄你睇落幾大？

巴打成部手機要換，有可能比人裝左bd

想問呢12個鐘 佢地有冇通知你屋企人

冇
唔俾你用電話
唔俾你同外界聯絡

講下流程

最後我帶佐去 但無檢整 羅湖果面佢人手比想像中少 不過無事真係唔想番 步步為營

唔帶9成9係敵軍

冇打你 好過香港公安

兩督屎攞嚟比？

halo巴打， 晏晝返上大陸拎貨， 啲貨印咗敏感字眼，返香港安檢個陣比人扣查啲貨同個人， 以我所知佢電話應該畀人收咗。我過咗關等咗佢個幾鐘就自己番咗香港先，而家我朋友仲喺福田口岸扣留緊，可以點幫個fd？

佢發過幾次夢，冇戴口罩，非前排人士

白痴先拎電話上大陸

有無抽你血

打份工嗻，心諗扣妳12個鐘不如去打麻將

巴打 我阿哥到琴日2:00pm比人扣留左而家都未出到黎
佢同你一樣del哂所有相果啲但之前都係比黑警mark過Id

[新戰線]Set deadline比唔同既香港明星要佢地就五大訴求表態

好擔心佢 佢冇講係幾時mark id , 完全contact唔到佢
係咪搵多啲人send啲藍絲相比佢會有幫助？
我都以為佢會好似你咁12個鐘後放
但而家17個鐘都未放人...

唔該哂你啊 巴打
已搵議員 希望佢快啲放返

巴打 我想請問你啲朋友用咩途徑聯絡鄺神
我Facebook 搵佢冇人覆
已經成30個鐘了

巴打 見到請盡快回覆
感激不盡

搵佢助手電話
聯絡佢助手先